只講所謂「有效率」50.XX%？ 其實有無公布過, 科興死亡率有多高？

專家係咁話唔關疫苗事

香港有數間保險公司, 出咗疫苗保險

依家係咁賴死唔賠

From 屈定忽巴打

暫時有70000人左右打咗, 死3件。

所以打針死亡率= 3/70000 = 0.00428%

唔打針: 我當每日20個人確診, 持續3個月 = 1,240人中招
香港有7,000,000人, 即係1,240/7,000,000 = 0.01771%機會中招
而武肺死亡率大概係1.8%
即係你唔打針死亡率會係0.01771% X 1.8% = 0.0003186%

即係3個月內打針死亡率係唔打針嘅13.4倍。

呢個數字仲未計疫苗得50%左右防護率。

打定唔打? 睇下數字

香港根本就做緊60歲以上群床既臨床試針數據

俾埋reference大家
兩個都係general population
所以唔好話個三個唔知關唔關事
武肺後死既其實都唔一定關武肺事
而且高危人士唔打得
兩邊既demographic 死亡率應該武肺要高d
而家兩邊相反

要計吓60歲以上打既死亡率